嚴選今季必睇五大動畫

月色真美
完美表現出青春的美好，使用line 這種現代工具作為角色溝通工具又不失日本的古典含蓄

未日時在做甚麼，有沒有空，可以來拯救嗎？
作為一個悲戀故事沒有狗血劇情，男女主角的經歷給人感覺平實卻又依依不捨

愛麗絲與藏六
一個少女為成為「我」尋找自我的故事，內容充滿溫情

路人女人

作為宅都會傾心的女主角「加藤恵」

id-0
難得四平八穩的科幻作

路人女主 完全冇feel
ff毒撚最後自作 離地得太緊要

小魔女月色末日時夏目愛麗絲

小魔女唔係1月咩

兩季番唔知點計

末

從零開始的...

巨人都冇

強烈推薦神擊巴哈姆特第二季
高水準作畫,音效現場請管弦樂團配,作畫音樂演出有電影級水準

計埋都冇咩所謂啦
好似夏目個種中間隔一季既兩季番都當兩次計掛

禁住電話睇都覺得好悶

id-0入機戰的機會大唔大?

啲機好撚廢

駁兩下拳就散撚晒

重睇啦樓豬
路人女主個女主角係eriri 呀
乜撚野加藤惠呀

睇左第一季先

橙 eriri

今季淨係睇左英雄學院 地下城外傳 魔法書 禁忌教典 埃羅芒亞老師

個人覺得普通～普通偏下

遲下睇埋樓主推介果先

3男格劍果part睇到o嘴

末日時。。
睇完之後想鳩沖去買小說睇

阿伯嘴炮大道理

+夏目

今季淨係諗倒月色同小魔女

成季最好睇係頭2集

鋼煉fa